女同事成日借d意摸我

之前成日經過扮唔覺意撞埋來
又試過冇啦啦捉實我隻手係度睇
最近又成日行埋來我個位冇啦啦摸我手臀同膊頭

夜啦早啲瞓啦

咩年紀？

摸返佢轉頭is ok

早抖樓主

大我少少

補充返 佢有男朋友

On9博你有好感遲d搵你笨咋
佢摸得你自然摸得第二個
入老細房主動跌筆請佢食波餅

佢標準港女身形 冇波

屌 我都試過有條痴撚線八婆有次行埋嚟同我扮fd，問我攰唔攰，之後無啦啦話幫我揼骨，仲好大力lin我膊頭

睇錯係搞lin頭

佢都有搞過我lin頭有次話我件衫痴咗粒飯 拍左我lin頭兩野

睇嚟想識你，好進取下

佢係公司做咗廿幾年，都未嫁，佢係全公司出晒名嘅女色魔嚟成日見有後生仔就抽水唉 忍咗佢好耐了 好想投訴佢

母愛發作啫 無事嘅無事嘅

唔好FF太多
對你既精神病無幫助
btw食左藥未?

佢成日話 大家唔洗咁見外啦 當我阿媽得㗎啦 有咩心事唔開心可以同我講（心諗，條八婆成日八人哋啲秘密，秘密當人情周圍賣真係覺得好虛偽，點解呢啲廢佬八婆可以係公司生存咁耐）

對唔閪住囉，當你係朋友先同你玩下。聽日揸撚爆你春袋

一早咪畀你揸爆咗囉，仲揸你有冇人性㗎，再咁我claim工傷啊

聽日睇路

對唔住大佬

早d訓啦